中國中出即飛，快入！！（認真文915英領事館）

英國被中出即飛

915除左民陣大遊行外都會有人上去英領事館
請願兩樣野：
1. 中英聯合聲明已經被無視要求英國政府採取行動
2. 承認一國兩制已遭受破壞

好多時候大家都會屌英國，話英國冇撚用
中英聯合聲明同基本法一樣係笑話
都係共匪講大話偷利益、偷自由
不過平心而論，我地為BNO問題做左啲咩？
Twitter? 上連登屌？簽petition?
Petition 都係話要BNO轉BC
同大家講唔好發夢，唔好諗啲咩責任個套
然後叫英國送BC

陶傑都講，呢場係場perfect storm
噤岩侵侵做pred, 又同中國打貿易戰
然後撞正香港反送中，美國先會「幫」香港噤多
大家都明白係各取所需，
如果對香港冇益，你都唔會拎美國旗唱
star spangled banner

英國同樣，喂大佬，有咩着數先
就算排除利益，你愛英國咩？做乜要比BC你？
之前有個英領巴打話英國人好睇loyalty
點不知98之後真係有英國人問點解唔係唱英國國歌
問心，有幾個BNO識唱或仲記得英國國歌
Ok, 其他愛國歌曲呢？你數得幾多首？
英國歷史你又知幾多？可能連邊4舊係英國
Great Britain 冇北愛份你都唔知

只要你真係鍾意英國，呢啲嘢你自然就識
所以其實我地咪又係利益撚，
我地都係攞英國著數，唉r兩r冇反應就唔要你
我宜家就去擁抱美帝

英國人見到，睬你都有味

我地要同英國講，拎返香港(人)係好有益的！

Step 1: 915 拎英/香港旗唱爆God Save the Queen

（2:00，地點為香港）
最少最少，都要認返契老母先
作為British empire 嘅最後一個殖民地
香港回歸其實係帝國滅亡，所以放假係黎默哀的
宜家英國脫歐，有一部份原因係想要重拾昔日光彩
香港人比你！
打比喻有個居港多年外藉人士因香港而自豪
然後一齊唱榮光歸香港嘅感覺
你諗下如果啲親生仔見到老母個契仔噤孝順
(我希望係真喇，不過樣都要做喇至少）
自己都會留意你多啲，尊重你同當你一家人

p.s 我同你講power to the people
啲英國議員都要選民票
你話點解唔幫你？因為唔符合國民利益
事頭婆係精神領袖，係冇實權㗎
英國人鍾意你，你先有機

Step2: 同英國講經濟誘因
英國係全世界第7大gdp國家，但其實大部分來自英格蘭
但你知唔知，香港其實GDP比蘇格蘭同威爾斯加埋仲多200億美金

老老柒柒我賺到錢就寜願交稅比英國都唔比港共
你比英國知道呢啲經濟效益應該係佢地嘅
而香港係脫歐後嘅經濟強心針
加上915後英國人如果對香港人產生好感
一定係本土有更多聲音

方向1: 英國以中英聯合聲明被毀約為由要求取回香港而交涉
-> 中國冇可能交出香港-> 轉方向比BC
(如果英美用清債券質疑中國對香港擁有權，中國會口啞啞
不過聽講債券英國部份已還清？）

方向2: 係本土令人明白香港有重大經濟價值->
將目光投向香港人身上-> 香港人可以係本土發展刺激經濟
-> 比BC

Step 3: 讓英國知道香港人想當兵報答國家
亦都係目前已有可以取得BC方法之一
我同你講英國當兵可以好好玩
文宣可以話香港人想繼續serve 事頭婆

圖為HKMSC，香港仲有個royal Hong Kong regiment
接觸過一啲想參軍巴，勿相認
個重點係好多人過唔到背景審查
同英文水平唔太高比力啊大家
所以文宣亦可以叫英國寛鬆background check
比BNO holder 當兵

Step 4: 搬女皇上檯
我指維多利亞女皇，即伊利沙伯嘅太嫲上檯
因為香港一開始(港島開埠初地區) 係叫域多利亞城
比英國人知原來共産黨落9英國同女皇面
可以做啲登你傷心嘅文宣

例子姐

我覺得如果出黎效果好真係好開始
過往行動零星，目標太遠
宜家可以一步一步從呢2個清𥇦訴求開始
希望大家到時915可以學識唱呢兩首
由其係I vow to thee，呢首歌係為戰爭愛國歌曲
我覺得係英國境外都冇人唱
跪求文宣同所會上英領嘅人
多多宣傳呢一首

1. God save the Queen

小弟剪的

2. I vow to thee my country

915見
五大訴求，缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Up
有冇人未瞓阿

Push

國家機密日前你就噤放上連登？

Typo

推

屌你老母我推

你地班漢奸又想做咩呀

睇黎香港好危險喎
香港咁多漢奸既

😪

英國戰線都要做好佢

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

12點有英領請願

睇下有冇得merge 下

呢到有3000人channel

有心